倉鼠乸究竟諗咩？？

一公一乸最近將佢地合寵
察覺公鼠病左所以分籠
病左一直冇咩點理個乸
隻乸每次見到我就沖過黎咬籠
因為要每日幫公鼠換野
開頭我換緊唔理佢咬籠咬咬下會停
今日我換幾耐佢咬幾耐
諗住換兜野食俾佢分散注意力
但仲繼續咬 要喂到埋口先識停

我拎佢上手就係咁咬我 都唔知理唔理佢好 佢係想搵隻公鼠定想點？？

佢呷醋

想得到你注意？

倉鼠都識呷醋
我再注意佢睇怕咬到我流血為止

你抱孫啦

隻公係俾佢咬下面搞到流膿先要分開

過橋抽板

其實最好一籠一鼠，無咬死算係咁

望就咁望 之前係見到隻公係咁瀨自己下面 所以先買左隻乸 估唔到隻乸咁惡

其實女仔通常惡d，因為動物女既天職係保護下一代，仔既天職係繁殖下一代
利申：養緊隻熊仔女唔惡但好撚on9

而且鼠女發情臭到想嘔

後尾上網係咁睇先知話女地位俾仔高
開頭諗住話男仔養得比較耐 大過女仔差不多一年應該唔會俾人蛤點知都係俾佢咬 好似話係拒絕交歡所致 熊仔鼠天然呆個樣好得意 可惜一開頭養養小紫王 唔係幾轉到養其他

搵唔到鼠仔會唔會精神失常

我老婆：痴線！點解會有人養老鼠架？！

我：倉鼠唔同老鼠架...

我老婆：有咩唔同呀，咪又係鼠！

我： 算啦，我地養貓啦⋯⋯

咁夜都仲要曬恩愛
我細佬叫佢地倉老鼠 係可愛版老鼠

我老婆一d都唔覺得佢地可愛

我唔係曬恩愛，只係覺得有得養倉鼠真係好

我響貓面前存在感=0

你老婆係怕老鼠咋嘛

望住佢地d舉動 細細粒咁做埋曬on鳩真係好得意

明明木糠放多少少兩個都鍾意趴住咁行 細佬話倉老鼠唔見左 我同佢講佢地游緊水 吹一吹佢就上水

有人經過冇理佢就爬上廁所塔上面 慌死你見佢唔到咁

背住我坐 手指先擺佢眼前 之後移去後面 佢就跟住反肚

玩過好多朋友親戚好多貓未養過 不過唔係咁高冷又點會有咁多貓奴 有零食喺手就有存在感